點解賭俠周星馳從來未見過賭神，最尾賭神出黎果陣又好似真係佢徒弟咁？

成套戲又不斷叫佢師傅

賴皮一心去拜師
有冇睇架

因為兩個都出就over budget

你不如問點解喺賭聖周星馳叫左頌星，去到賭俠叫周星祖！

因為佢行年廿七 一事無成 幸好心術還算良正

兩套好似有關又好似無關咁

明明劉華先係賭俠
但賭俠2完全冇出過場嘅

賭神都識特異功能

屌你咩 寄左餅帶比賭神呀嗎

賭神2一開頭咪話刀星同星仔已經成材

佢天眼通點都見過賭神啦

重睇啦 仲敢屌我

因為係唔同公司拍既 , 其實《賭聖》同《賭俠》無關係 , 唔係續集關係 , "賭神" 個角色名 , 同 "股神" "歌神" 一樣 , 都無所謂版權 .

1 / 導演 劉鎮偉
制片商 思遠影業公司 (吳思遠) - 《賭聖》1990 周星馳「左頌星」
制片商 嘉峰電影 / 寶禾影業 - 《賭霸》1991 鄭裕玲

2 / 導演 王晶
制片商 永盛電影公司 (向華強) - 《賭神》1989 周潤發 / 劉德華
制片商 永盛電影公司 (向華強) - 《賭俠》1990 劉德華 / 周星馳「周星祖」
制片商 永盛電影公司 (向華強) - 《賭俠2之上海灘賭聖》1991 周星馳「周星祖」
制片商 王晶創作室有限公司 (王晶) -《賭聖2：街頭賭聖》1995 葛民輝

聽聞當年D黑社會成日逼人拍戲

咁點解賭俠同賭聖入面個三叔都係一比星叫「三叔」都發din

因為「佐頌星」有版權
「三叔」無版權
三叔係一個親友稱謂
王三日想拍「賭聖」但唔想俾錢賣版權
所以就拍咗「賭俠」
人設跟返賭聖但人名就改咗

雖然套戲好好睇 但咁狗西

王晶從來都係狗西

但係戲入面又可以出賭聖依個名

因為叫 上海灘賭聖

賭聖打賭俠邊個贏

賭聖有賭聖拳 時得時唔得嘅隔山打牛

當年冇咁緊張版權
改少少大家都唔意

因為賭聖無買賭神版權，一樣有播賭神片段，根本果時版權戲仿圍威喂就算。